青政個黃俊傑去左邊？

而家個個淨係識梁游
當年同佢地一齊選個黃俊傑唔見左？

hi肥屍

好似為左同個耶撚女仔結婚同青政班人絕交

detail?
做咩結婚會搞到絕交？

好似條女唔鍾意青政
佢FB青政D相都刪晒

唔知detail

原來係咁
不過佢本身都冇乜知名度，青政個牌頭而家都麻麻。既然成家立室，就此退隱都未必係壞事

有乜去左邊，香港係得陳浩天搞港獨可以咁富貴je

垃圾一件

青政而家成班咪得個玩字，冇人再理